睇得連登多，覺得有機會發生

有無人試過係巴士 or MTR 見到個女仔好靚
之後問佢拎到電話又成功追到?

得 快

有，我係成功的例子。

梗係得啦 最多當非禮啫

不要暗戀

機會可能得一次，錯過咗就冇㗎啦。
人生苦短，唔好比自己後悔。

其實啲女仔都會期待...

Gogogo

MORE

絕對有機會，只不過呢d野少人敢做，唔敢做果d只會係一邊眼紅人地成功，或者笑人地失敗。

根本台灣大陸外國個個地區都有，係香港少見d咁。

你正正常常既，就算拒絕你都唔係笑9你，其實你自己嚇自己。

如果個女仔已經有男朋友, 唔知佢會咩答呢
最後我無問到, 最主要係人多加無膽
(另外個人認為香港無咁開放)
加上個女仔帶左口罩.....我怕後悔

你靚唔靚仔 高唔高先

唔夠彭于晏靚仔
唔高, 只高佢半個頭
(不過問過D女仔, 不論個女仔幾高都會搵個身高180既男仔)

錯過左, 第一個諗法係人生可唔可以再短D

根本你預幾十個先有五六七個答應你都唔奇架喎，你諗太多我覺得你期待個part唔ok

諗諗下，其實係自己無膽既粉飾
如果當時有個好似你咁既角色點醒我...
依加仲心掛掛

奇實係咪會嚇親?有無咩開場白女仔會by?

咁你即係幾高?

你要普通傾下計，唔好一開始就去「索取」，而是要「給予」，你同佢傾幾句，佢覺得感覺唔錯既，呢d係「給予」，相反，你一黎就問長問短，要呢樣要果樣，呢d就唔ok

重點來了，同一個素未謀面既女仔可以講咩做開頭?
第一句唔問野，講自己野好似自我介紹feel
(我認我經驗唔夠，入世未深，真係唔識依D野)

講左你係咪做先

呢d岩眼緣既間中會有既

問人同比人問電話都追到過
香港女仔其實幾渴下

但你一加左腦魔無曬說服力呀屌

睇得連登多
變晒連登仔
30cm 中上男神
機會點會冇

老強都係

睇得連登多....知道世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

強積金?

俾人問攞電話呢啲多數都會覺得開心嘅 姐係有人覺得你ok嘛
真係鍾意可以大膽問嘅唔洗咁驚 成功嘅話 恭喜你

不過如果對方唔俾 就唔好死纏爛打 比番啲空間人哋 唔係人哋淨係會當你係變態佬

上連登緊係9UP嫁啦
做咩要有說服力?

通常比人問拎ig多 雖然好過拎電話但都係唔會比

試過好幾次 但我多數ig會俾 電話唔會俾
係男仔角度來講 攞到ig可以dm可以知佢生活係點 係女仔角道黎講 ig只係多左個follower 好似唔係咁需要拒絕
但講到電話就真係唔係個個會俾

終於有人說出重點了，係要拎ig

睇咗好多post，真係覺得女仔係好識計數，好心計

我有FD試過, 但唔係巴士或黨鐵....佢係小巴上遇上...佢日日搭同一班小巴返學....日日坐同一個位...見到有個女仔好吸睛....個女仔又係日日搭同一班車...好大膽咁開始撩佢傾計....最後成功追到....早兩年仲結埋婚添......

我自問，有生以嚟 同男仔定女仔，同咩人都好多野講 講唔停，但一去到面對心儀嘅女仔，個腦好似一遍空白，諗唔到同佢講咩開topic

一面之緣，老實講我係睇樣同身材
直接同佢講: 你好靚，可唔可以要你IG
要唔會太直接唔夠含蓄?
到依家仲有D心掛掛，但平時黨鐵都見唔少靚女啦，係唯獨佢令我覺得在意

試過被人問我比左

有冇人睇post黎增加自己勇氣？

直接how much la

你無做錯到！

我，但依加後悔毛黎開post求勇氣，我就遲咗了

下次啦⋯⋯下次啦⋯⋯唔知仲有無機會，問定大家，做定功課先，都唔知仲遇唔遇到

就咁話你好呀
唔好意思嚇親你
我覺得你好[靚/可愛/有氣質/etc］
可唔可以問你攞電話/ig/facebook
佢俾就俾 唔俾就算
同佢講番阻到佢唔好意思 然後就走
講太多就變痴漢

有人問自己拎電話會暗爽
但係唔代表想比電話號碼你

sorry，搭巴士成日有女仔咋訓埃埋我膊頭。

原來琴日就係你問我攞電話我未say左no囉～

琴日真係有個男仔問我攞電話，不過我有男友say左no,，我覺得你大大方方咁當識朋友，都ok咖，就算say no都對你唔會反感先

加油啦～希望你個個係冇男友啦~

真

我都覺得依個方法係最簡單直接唔洗煩，柒咗便離開

明嘅，又唔知你係咩人

有冇流埋口水先

唔係囉，我最後邊有勇氣問到，所以先出post求教學

..你睇上面班毒撚鳩up

我話你聽 我中學開始就訓練自己街頭抄牌

失敗多都有成功過

最緊要係去試 試先有機會 唔好等 諗到就去

有機會諗就會驚

中學時期，同班同學中午食飯，之後有人提出猜輸要問隔離枱班女仔嘅電話，而猜輸嗰個最後真係有走去問，之後嚇到個女仔即刻走

當時仲老輕，覺得好on9好柒，依家覺得佢好有勇氣

你可以去youtube 搵simple pickup

好多野學

電話太私隱

我建議你拎ig/fb

或者line/tg

第一句可以講好多唔同既野

初頭你肯定冇乜勇氣就直入主題拎電話

Hey 你好靚/可愛 要唔要交換ig?

直白未必受 不過一口氣講完比較有自信

慣左可以試下唔同既野 幽默d

例如 我朋友岩岩問我咩叫靚女 可唔可以同我影張相話比佢聽？

Etc...

最緊要係有自信

屌你 你係咪我同學黎？

問慣左就有信心 有信心成功率就會激增

你唔比佢係因為佢唔夠大方，唔想識佢定點解唔比佢？

你好衰呀，你有男朋友就唔想人有，肯定係想日日有男仔問你拎電話啦

試過望兩眼都比人搵黨鐵職員求助

勿相認啦

照下鏡=成功率

唔好慣呀，最好一次成功啦

社交真係一門學問

性暗示，你除褲插入

搵職員幫手問你電話

要睇條女咩人 睇你外表 睇你技巧

..次次成功係好難 尤其係香港

所以我冇咁做好耐鳥

愈發深入了解 愈覺得蠢

讀多d心理學 就會覺得人好蠢

而人類本身係冇自覺

有冇進一步發展

試下囉，衰左佢都唔撚識你，都未必會再見到第二次，驚咩
不過隨緣，唔得唔好勉強，成個癲佬咁

塊鏡無應我

收皮啦
女仔淨係睇你個樣/package(樣加衣著打扮言行舉止)黎決定俾唔俾

好唔俾假希望樓主啦

最後嗰個句十分認同，勉強只會自己無面

試過拎完我都唔俾佢follow

例如 我朋友岩岩問我咩叫靚女 可唔可以同我影張相話比佢聽？

打冷震

雖然做人切忌太自信，但我有健身，五官端正，所以我覺得自己package還可以

從天堂掉到地獄feel

例子黎架姐 絲打比下面好wo

我都唔太ok口花花去問一個陌生人

唔直接答姐係自悲啦

中出大埋肚都有

唔好追打我啦

姐係 你的樣子如何....

佢大方呀，係因為我有男友所以先say no，如果我冇男友嘅先傾下計了解再決定比唔比電話佢

衰你個頭，如果個女仔冇男友你機會係未大d呀

我收返最尾嗰句

係香港食譚仔，試過比支那靚女問我拎wechat
叫我帶佢香港玩幾日，係咁問我香港有咩好玩

當時有女朋友，我hea 尻佢，再串佢香港無咩野玩，唔明點解啲人要落黎

佢朋友已經feel到我唔想理佢地，但條女仲死纏爛打，問我讀書定返緊工。之後佢朋友頂唔順，叫條友算數，話帶佢去其他地方認識「小哥哥」

啱
worst case scenario咪就係衰左，頂壟喺其他人面前瘀少少，根本無乜risk
一落車就無左件事

但成功既話，得到既幸福絕對值得去take呢個少少risk

如果係我，我第一時間係諗佢到底有咩目的，原諒我對大陸女人好有介心

試過類似情況
不過走嘅原因唔係嚇親
係覺得好似問我拎電話係懲罰咁..

實會啦，繼續發夢啦

呢D基本架喎

個post忽然去咗經濟各度
計落其實拎電話/ig係本少利大

事後我係到諗，佢係真心想我帶佢去玩
不過，應該到時會想會出錢買野比佢

所以，除左真係想溝我之外，都係想拎著數

唉，天下烏鴉一樣黑

不過我肯定提出玩啲咁嘅嘢既人自己一定有私心，根本自己想要人電話拉埋其他人人落水嘅藉口

再分享一個

早幾日自己行山，中途遇到幾個女仔
因為自己操開山，我行返轉頭佢地先行到一半，
中間休息既時間再遇返。

其中一個走埋黎搭訕話我行得好快，係唔係練開？
期間又問我係唔係紀律部隊之類（可能佢係到估緊我係咪做狗，因為我成日比人話我似反黑）

但我跑山跑到好攰，半死狀態，完全無晒反應，剩係答到佢yes 同no，佢見我唔多理佢，佢講左句加油就走左

利伸：後悔中

咁最好唔好比個女仔知道
咩玩game輸左呢啲呢..

支那女人要小心啲
但如果有得包包換鮑鮑又唔同講法
如果佢落老蘭，應該會有人會受溝帶佢玩幾日

利伸：我做唔出，何況當時有另一半

我都有做吓健身，可能心理作用，其實好怕大隻啲就比人誤會做狗

玩家黎不了

有另一半根本唔洗換鮑鮑啦

就算有，大陸嘅唔多會乾淨

而家香港好多pickup artist的

我唔大隻
所以我唔明點解我似反黑

仲要係幕”後”嗰隻

人一世物一世 唔係唔試呀嘛？

作為女仔，我覺得直白啲問仲好過你果句野(我朋友岩岩問我咩叫靚女 可唔可以同我影張相話比佢聽？)😂我會心諗jm9

唔同人有唔同既諗法 唔係一個女人就代表全部女人

好彩女仔係by人單刀直入(因為我唔太識口花花)

見到你真面目都唔厭棄，所以佢咪去馬囉

有個女神fd企係黨鐵等我果陣俾人撘訕
我望到企係到等佢地講完野先行過去
係成功抄到架
個男仔話大冒險輸左
不過都可能係因為佢都靚仔

企係到等人嗰啲返而我更加唔敢問，感覺係等緊男朋友仔

靚仔咪得

你搞到我好想識你 然後拍拖

之後點？